清理路障果班都係普通市民

又路係大奸大惡
洗唔洗對佢地用汽油彈
太過份

會員 #165028 - Frizzle(港豬) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

#1 - 誠哥真係好醒目

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

#1 - 好怕d勇武派

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

收皮喇，mark咗你係鬼

示威個班都係普通市民
洗唔洗用真槍
太過份

拉

可唔可以同樓主一齊瘋狂打機

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天安門旅遊
(會員#165028)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?